[慎入] 舊登記者 被法警擲「突圍彈」炸腳

source:

CLS 咩係突圍彈

高登係咪轉型左主力做網台？

外國 記協都幫到?

泛民蕙呢

泛民呢？

推 如果黑警都引入點防 根本就係手榴彈

咁有位入到泛民數

係手榴彈黎不過唔係金屬

從來未聽過 第一次用?

不是

刺痛彈的原理與碎片手榴彈類似，分別在碎片手榴彈內裏裝金屬殼，爆炸時成為碎片，而刺痛彈內裏裝的是硬的橡膠。刺痛彈的爆炸時彈射出大量橡膠小球，可以震懾爆炸範圍內的人群。有些刺痛彈也附加CS催淚性毒氣或胡椒噴霧。

法國法律允許被包圍及受威嚇的機動憲兵使用刺痛彈。刺痛彈發射可以達到三十米，須貼近地面發射。

乜撚野黎...

所謂橡膠手榴彈

黑警會自行加入其他成份